★想知 大摩 最近有乜劣股推介？越差越好

all in

none know

老貓不如試吓買美股MS

no US AC

only find this

摩根士丹利將恒指的2021年6月的目標，由28000點大幅下調至24600點，是自今年6月起兩次調升恒指目標價後，首次轉軚唱淡恒指，但維持中國股市在新興市場「增持」評級，也繼續在中國股市中看好A股多於港股市場，籲投資者從科技股獲利。

得 24600係支持位